應該要快手 申請緊急禁制令 禁止黑狗進入私人地方

比晒光環出黎，是但搵個人去收割啦

推

要佢聽日開庭

完全違反基本法 同人權法

推呀
做野

講咗好耐啦
冇人郁手

成個人血饅頭擺係到，班泛民都唔識食

推

推
屌你老味今晚咁撚多罪證
泛民仲唔快啲拎光環？

大家唔好再講法律無用住先

以家得返法律同暴力可以揀嚟做
有無發律人士出嚟幫下手